法子仲係唔肯帶口罩

熱狗

全投法子

行遠啲啦 屌

點解變咗5張周慧敏

邊個位置 我即報狗 報食環

呢啲臭閪唔理咩政治立場都好
基本公民意識都冇 死撚咗佢啦

係咪傻嫁?
罩都唔帶

Who

雖然條女好撚正！但一票不投熱狗賊！

得4張相炸喎

俾我屌返50次先會考慮下會唔會投佢

周慧敏
Born: November 10, 1967 (age 52 years)

舊相？

真攪炒派

想佢幫我含

你戴左仲驚咩？

反共唔見企得咁硬

報乜狗？
幾時定左室外強制戴口罩？

一票不投熱狗賊

老實講真係堅持立場

冇變喎老師又中

唔戴口罩已經冇咩人識
戴咗更加唔知邊個

做熱狗要搵命搏

賣樣既，點可以唔比人睇呢

有啲似木村細女

叫佢唔帶罩去黃大仙果頭走一轉啦

報乜狗？

來來去去都係得一兩個表情
係咪知自己得幾個表情先chok到靚D既樣

呢個位置都唔認得
真係香港人嚟？

有乜討論價值
唔戴奶罩先開post喇

佢哋話隻毒唔會搞40歲以下健康嘅人丫嘛
驚閪

叫條女彈撚開啦，想散播支那病毒

唔帶口罩可以方便即刻幫人含撚呀嘛
明既明既

支那熱狗閪

畀邪教清腦陰9公

咩taste 有仇b 晴b 不J, J熱狗

原來又係得個樣 得中學畢業

維護政權

照投，幾正

戴左咪連唯一賣點都無埋
選條毛咩

唔戴口罩主動接近途人係蓄意散播病毒
睇唔睇到啲相無人想理佢
屌佢你味條街咁多人點撚去避佢
至撚憎俾人噴口水
咪鬼睇到女就覺得OK
如果係條廢老你就屌晒鬼

好撚樣衰

咁都有得笑

其實佢係咪唔想選
FB一星期冇update

on撚9，你想食佢就唔好投佢，等佢窮到做雞先有機會幫襯呀！

點呀

仲老撚過我公司個班50路

橫掂兒登仔都係投對波

是旦啦

佢係咪想講法子40歲

搞大佢個肚

戴左罩 點睇到個樣
點引到啲狗公衝埋去呀

屌你老母銅鑼灣咁撚多人仲響度哄埋人哋度
係廢老你就屌撚晒鬼啦
至撚憎啲咁自私嘅仆街

依家唔係公眾地方要戴口罩?

戶外唔係

屌
起碼法子係真心同熱狗一齊癲

唔係好似虫泰咁戴個大快活口罩扮冇戴
或者好似新東黃兆健咁側側膊戴返正常口罩

下... 我幾時有話佢咁做係啱
純粹覺得香港人會認得嗰個位咋喎

多謝你支持警察權力

俾佢近距離冇罩噴口水嘅人唔想同佢癲
正宗臭閪黎

十億All-in!

啲相完全顯示唔到佢同市民溝通或者市民對佢嘅支持，淨係企喺到播毒on99

垃圾

咁堅持唔戴口罩但又要戴奶罩

熱狗

唔好偷換概念
反警暴 唔代表要支持隻臭雞散播病毒

熱狗 不了

agger，不過熱狗不了

又好似係喎

而家市民驚到同誤解到同立左法無分別

佢賣點得個樣（仲要其實唔算靚，正常後生女樣
你叫佢戴口罩咪冇左佢唯一賣點

支持警察嚴正執法

我愛法子

唔反對報狗
睇死d傻閪都唔敢埋去

淨係想講真係法子真心膠
熱狗講唔戴口罩就真係唔戴

報啦恐懼撚得把口
銅鑼灣sogo 門口 唔報死全家

on9 你每報一次警都係endorse緊狗隊權力咖啦
咪撚呃自己啦

環保到做愛都唔戴套

賣樣 叫佢戴口罩點賣

係咪絕對自由主義？
定係噴左銀離子消毒液就百毒不侵？？？

呢d大是大非 係熱狗挑戰人底線

惡過共產黨

法子個樣咁撚柒又爛面
熱青城都可以打晒飛機
成世未見過女人

點解佢唔露腳？

多謝大是大非下支持警察執法唔反了

班熱狗而家愈係多新增
佢地就愈唔戴口罩

根本唔係防唔防疫
佢地係要做同人相反既野
為做而做
特別係做黃相反既野, 去割開自己

我都好憎熱狗，但室外唔戴罩淨係可以勸喻

見過真人就知咩樣唔好咁大期望

一票不投熱狗

勇武派

如果法子中左
熱狗會唔會即刻割席

佢地係永遠既少數派
你要遊行就同你講遊行無用，要戴口罩就話你恐懼撚，要初選就話你唔民主

佢冇犯法報乜食環？

令人髮指

啫係狗隊就冇挑戰人底線？

講得冇錯！

垃圾熱狗
祝佢中武肺
然後傳晒比所有熱狗

點解叫法子？

無波...

你都on9 執行防疫措施係狗, 食環, 衛生署職責
要普通市民行近隻臭雞度勸喻佢唔好主動接觸人
你傻架?

好撚醜樣

純策略討論
點解放佢港島第一

黑警捉法子入狗屋老強你都支持架啦盲反狗

好明顯唔想遮咗自己個樣啦

樓上班撚樣話勸喻就得
明知班熱狗邪教咁
你去勸喻丫笨 多撚餘

笑左 同我講狗有職責

垃圾熱狗

你得閒就諗下題目啦，呢幾日戰果不錯
請願行動報捷，20 Beauty已經關閉專頁

好

同想繼續攞民建聯啲蛇齋餅糉，就要投佢對家，逼佢哋落選後出力派更多狗餅一樣道理

其實一d都唔靚囉
依家香港男人d品味越來越差

要調教一下

帶返個罩先講嘢啦。 好撚靚咩以為自己。屌

令人法子

其實正係邊
真係唔明

靚都冇用
都冇腦既
仲要係熱狗

想問法子是咪啞㗎？
搵唔到一條佢講野既片
有冇人聽過佢把聲？
定係立法會議員 聾啞傷殘都做得？

其實咩原因班熱狗唔帶口罩？

Cab Sogo 對出
你香港人？

好撚樣衰 扁鼻扁面 仲要對眼分得咁開 都話正

日本女藝人果種「露齒笑」

呢個位都唔知
佢仲似大陸人衰過熱狗

戴返正常口罩系因為 黃兆健有唔小老人票

可能係佢覺得口罩防到肺炎呢

衝埋走申條脷落佢個口睇佢戴唔戴

等佢確診左成件事咪完美。

嘩邊個黎
可食用

Block，又扮兩邊

話知佢帶唔帶啦，一票不投熱狗

我想知你可以點做佢無犯法你報狗會拉佢？

呢個一定

法子幾靚 但不屌 命仔緊要

邊個？
真心唔識

冇腦嘅人容易俾人操縱

你愈唔投，佢就愈落力，到時愈露愈多！推到法子做雞

係街我都唔載 有咩用？
人人載一樣爆
人人奶晒野咪齊齊唔洗載

俾著本土派咁仲唔俾廢老一啖痰吐過去？
肯定係廢老啲朋友，民建聯死黨

social distancing大法

準備做大鳩樂執餐

慈雲山黃大仙觀塘睇佢仲夠唔夠膽唔戴口罩

邊個
係咪et

熱狗集體攞達爾文獎

條女望落好老

報警 = endorse狗隊權力
唔反對財政預算案 = endorse政府權力
簽署確認書 = endorse中共權力

係咪咁？

同我執返劑 就投

3張野仲齊陰

無佢法子

佢係賣點嚟 點割？

咁撚堅！咩罩都唔好戴嘛............
On99

都幾正呀
睇佢喺條街度出晒汗
不過選舉就不了

如喜歡她
何不想想法子

咁佢真空白衫咪得 。

熱狗死全家

帶口罩都大是大非，依家肺炎死左幾多人？

政府搞到依家失業率咁高你唔care，你反而咁積極捉人唔帶口罩

有冇人覺得佢似米雪

佢中左實傳哂俾人用下腦啦

唔帶罩
樓主就開POST幫人宣傳

仲衰過啲戴下巴口罩廢老

加多樣

支持基本法 = endorse政府權力

勁上鏡, 但太瘦

佢有出糧的，呢家我做埋果份？

佢要賣樣

有冇熱血公民支持者 可以解答下呢個問題？

熱狗係疫情之下唔戴口罩固然可笑
但你班傻閪恐懼撚不停批鬥正常生活緊既市民 鼓勵政府去剝奪人身自由 又何嘗唔係一班戇鳩仔

佢唔戴咪由佢中武肺 有戴口罩嘅人咁驚做乜

痴撚線

條ON9應該係想講得4張相

等我教訓下個衰妹

咁就快啲中啦

幫佢戴罩

全投法子，支持

可能佢就係狗
成日叫報警

豆腐不是腦

真

全投法子，好過泛民騎牆

條街仲係咁多人

睇黎佢卜野唔會用套

我想問
全世界政府都係咁做緊
根本防疫措施同人身自由一定有抵觸
你係咪屌哂全世界係on9仔？

攞碌野出黎塞住佢把口

成日話個病毒好小事好小事
咁班熱狗去信全球各國政府 叫佢地宣佈當今次肺炎係普通傷風感冒囉

依家全球政府都嚴陣以待
班死熱狗如何覺得作為小市民可以唔理全世界，好輕鬆咁過活?

你有冇撚腦
就係因為武漢肺炎先至搞到失業率咁高
撐得熱狗真係弱閪智

呢個post 引左幾多熱狗出黎

jm9

G持
連登仔驚到以為立左室外法 好驚死

加速師

應該連奶罩都唔好戴

連登仔原來係報警撚

我估佢想玩番游蕙禎嗰套

扮燒味佬

攬炒

中咗武肺就好笑
不過後生女. 可能中咗好返都唔知

如果中咗病毒嘅話，啲醫療費使唔使報宣傳開支？

你有無撚腦
係因為政府限聚令、食肆限桌令、再禁晚市
食肆零售肅條至搞到失業率咁高
做得黃絲真係弱閪智

個鼻假撚到

How much?

咁靚緊係唔帶

比熱狗洗晒腦咪依啲
有袁國勇唔信
走去信黃洋達吹水講武肺係普通感冒
聽熱狗嗰班政治人物去講醫學嘢真係特別好笑
繼續課金死出連登啦 熱狗唔係好憎連登架咩？
番去跟皇上學發達啦

香港有呢種弱智狗真係慘

錯一半，係推左咁多令都係只捉反政府人士，親政府的開咩party 從來都當睇唔到，先會有今日

可能膝頭哥黑晒

熱狗走出嚟獻世咩

咁點解唔用同樣方法對餵精

講緊黃絲?

條女一定好自戀

你唔係黃絲

我都想做黃絲呀
但黃絲話不割蓆不分化但絕不包括熱狗丫嘛

又一個弱智播菌撚

佢出名弱智熱狗黎

都唔係同路人扮咩friend,從來都唔係同一張蓆

佢可以唔戴胸罩 但唔可以唔戴口罩

熱共就死撚開啦
一開始講不是同路人既係你地
然後人地wfc後就話人杯葛你地受迫害
除左陳雲熱狗鍾意共產式政治清算之外根本無人得閒迫害失敗者

有事實唔信走去信政府
武肺的確係廢

比黃絲泛民洗腦咪呢D
慢慢信袁國勇
有咁撚多外國醫學權威同壬室話係廢病你都唔信
聽個微生物學家去講防疫政治真係特別好笑
繼續撐防疫等失業跳樓啦傻狗

熱共
講出黎都唔撚尷尬 同果D藍絲page講咩黑暴泛暴一樣咁撚重柒味

武漢肺炎搞到咁?
平時流感死既人仲多過呢隻廢病幾十倍啦
唔見每年高峰期黎一次經濟大衰退?
經濟大衰退咪就係因為你地個個係傳媒集體瘋狂報導下對隻廢病產生恐懼
去比晒藉口政府以防疫為名做盡一切政治同經濟打壓
做得黃絲真係弱撚智

咁你明防疫條例係用黎做咩未?

癲少陣
會死人病毒呀 你就真係冇撚腦

日日出post屌抗爭者，到人地屌返你就話人惡過共產黨
受政治迫害，同共產黨一樣扮撚哂無辜

不會因共產黨而移民，卻會因為黃絲而移民都講得出
返大陸住咪無黃絲囉
反正你地都唔會因為共產黨而移民

分清楚
係屌前線勇武抗爭者 還是屌背後以抗爭做包裝既政治素人/泛民
未分清楚唔好上黎鳩up

戴口罩係基本防疫啦 講咁遠做乜 口罩都唔戴仲係到播 正仆街

前者一定無你熱狗份先

又黎斷章取義
如果為了逃避中共，我沒有一秒考慮過移民，因為中共的資本與人口早就滲透世界各地，與其走，無什麼負擔的我情願留在「前線」。
黃絲最叻都係得呢招

真係幾靚

呢類人渣公廁雞咪撚放上黎

你好撚熟所有前線抗爭者?
知道晒每個人咩政治取向?
定係純粹一有勇武係熱狗你就唔當佢係勇武?
唔係為何可以咁肯定?
不割蓆wo 笑鳩死人

佢中唔緊要唔好累人，熱狗內部爆發就好

要港獨就話你天真, 前永續某本法既國師反港獨佢就反

求撚其啦,無人想知

由鳩佢啦，青城貼熱狗加埋300人都唔知有無
當年咁多人投都係因為天琦依班本土派出左黎
今次無架啦，泛民個班唔會投你，本土唔會忘記當年你點做9天琦，狗主唔比綫連最後靠蟲太d錢都係撚埋

唔show樣驚種票嗰陣啲廢老唔識投嘛

正

咁憎黃絲就唔好同佢地乞票啦
經過4年前既失敗仲唔明屌票係唔work

我見到實報警，出一次罰5000，佢慢慢俾

要帶出戴唔戴口罩係人嘅自由呢個信息嘛 矯枉過正 多左啦

咪理條傻閪啦，熱狗全部都死老豆老母冇人教既弱智毒撚

熱狗仲衰過以前飯民

不了

佢地仲有陳雲國師 死老豆老母唔怕～～～

熱狗：黃絲精神病不過投票投比我

張圖都P得幾勁下
你哋有冇見過佢真人
又爛面又浮粉
嚇死

最肉酸係俾人串/選舉近時就扮同路人屌鳩人割佢蓆
我心諗邊到搵到個本土派同你一樣支持永續基本法（包括附件三），係咪又要replay 蟲泰錄音？

喂 你話得香港政府咁緊張就係政治陰謀姐

其實全世界都有限聚令
歐美政府直頭lockdown埋
作為小市民可以點樣扮無野去生活？
尤其係香港人經歷過沙士
恐懼都好正常啊嘛？

肅條係全世界嘅事
點解你班死熱狗可以抽離全世界嘅處境去批判世界

要靠個樣嚟呃啲中二毒撚投熱狗呀嗎
遮住個樣咗點呃呀，個胸又咁平

已封鎖會員 山本五十6

幾靚女
可惜做左熱狗

顏射

真
其實幾靚
但熱狗不了

好過泛民

遮埋想,真係無人識佢係老鼠.就係唔戴罩先引到人注意.

俾人話時佢哋會#不分割
望到我都呆咗

屌你早幾年講呢句，今日嘅香港分分鐘唔同晒

一票不投熱狗 熱狗死全家

獨派都比你地話偽獨
最近直線抽擊港獨派無用
講乜鳩前線後援啫

你地熱狗割抗爭者嘛
仲講乜鳩不割蓆
死開啲啦，同你地熱狗好熟咩
你地咁撚恨做貴族就死埋一邊打飛機啦

講到得你地熱狗係前線咁喎
邀功邀到出撚哂面
永續基本法未
救到香港經濟幫中共回血未呀
香港人自爆都要收香港檔封住中共回血劍
你班熱共講緊要振興經濟
永續基本法
中共唔可以滅亡
港獨係比藉口中共打壓
驚既你班熱狗就死埋一邊啦「前線」

泛你老母啦泛民
唔係你個派就泛民

民主黨「支持」「棄權」「缺點」
就系唔會騎「反對」果幅牆

初選唔見佢嘅 賣港派黎

想屌 但唔會投

Agger
真心有d Over左

你唔好咁誇張啦

好多人都話佢哋主張唔戴口罩
佢哋都唔係話唔戴得 只係唔好操控人哋戴唔戴 更什係唔好認授政權去操控人哋

成個主張係唔好比政權用瘟疫引發恐慌而去操控人民
可能你會覺得：屌你而家真係好撚嚴重呀嘛
但諗真啲 武漢肺炎的確傳染性好高
但死亡率真係奇低
成件事真係好撚奇怪
我無意喺度淡化呢個肺炎嘅嚴重程度
我同意病毒可能隨時有變種嘅一日
做多好過做少
我自己亦都有戴口罩
但真心覺得無需過分驚慌
因為而家個情況係真係大家驚慌到
開始依賴、擁戴政府嗰啲冇邏輯、冇科學根據、佢鍾意點就點嘅防疫措施
但卻冇諗到根本關都未撚封、日日都有一堆豁免檢疫人士出入
反之社會上街坊一有人做唔好 就去投訴報警 互相檢舉 公審
亦授權政府/黑警去擴權執法

你咪試下打呢段說話係d熱狗衛星page到睇下佢地講咩

死亡率低係因為醫療系統負荷得到 過咗臨界點就會大爆發 好多嘢係連鎖反應 當一間醫院個個都要顧住啲武漢肺炎病人 自然就會顧此失彼 拖累到其他病人 甚至可能會有事唔得閒急救之類 呢個連鎖反應係好緊要 所以唔該唔好咁自私

呢個真

好想屌佢

Me too

Darling I want you
你竟不知

羊子

唔戴乳罩就話講下，唔好成個版都條條熱狗，
忘記佢啦

好想同佢做愛

經濟差因為疫情 唔係因為口罩 分清未

黃達條女 不了

叫佢帶賤蟲泰果隻大家樂阿姐口罩嘛

有得同佢做愛就好

熱狗臭雞一隻，祝佢早日中支那肺炎

熱狗先係攪炒

btw,係唔係晚晚比國師身心洗腦
真係信佢果套

道不同不相為謀

本人絕不支持「香港獨立」主張！
2016，我是陳雲的競選團隊成員，當年我們努力推動「永續基本法」，落實香港自治！這是熱血公民一向的主張，也是我們一直堅持的方向！

（歡迎大家在此POST留言，問我和國師為何不戴口罩。
智力門檻：72.1）

熱狗如果每區攞到1%票，表面上係輸咗，但實際上已經擾亂每區最後一席之得票狀況，幫共黨完成任務。

所以，大家一定要令熱狗得票為0，才有望保住同路人之總議席。

你唔戴乳罩 我就支持你
但係你唔戴口罩 我就唔投你

驗眼啦屌你

熱狗覺得唔好中政府計，做政府相反嘅野當抗爭左，有一日政府立法唔可以食屎佢地會爭住食做埋直播

係幾靚女
不過可惜係弱智
做sp可以一戰
不過都驚會惹到肺炎

永續基本法就是貨真價實的。。。。。。屌，識背啦

星期三唔到佢唔帶啦

因為恐懼呀，如果唔係你班連登仔日日都散播恐懼，搞到人人唔敢出街，又要政府禁呢樣果樣，經濟會差到咁？

唔講其他野
除左搏出位 想show自己樣之外 我諗唔到點解可以唔戴
憑其他人自律 佢就可以唔自律?